由區議會作中心建立黃色經濟圈

支持泛民手足幫手利用區議會建立認証
等我地可以更容易搵到黃色經濟

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

真·米豬蓮認證

再配埋黃色旅遊圈搞大佢

支持區議會搞夜晚熟食檔，一來可以打柒領展打破壟斷二來可以增加就業三來唔洗日日捱麵